{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_016700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-20",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "무주 산골영화관"
    },
    "text": "茂朱山里映画館 (무주 산골영화관)\\n\n全羅北道茂朱郡茂朱邑寒風楼路326-17\\n\n2014年に開館した茂朱山里映画館は、茂朱邑芸体文化館2階にあり、1館57席、2館41席という小さな規模の映画館です。この映画館は、映画館がない地域に造られ、地域住民が映画を観るために都市へ1時間以上車に乗らなければならなかった不便さを一気に解消しました。建物は435.78㎡の広さで、3D映像装備、スクリーン、領事室、チケット売り場、売店、ロビーなどの施設が備えられています。普段は全国同時封切りの最新映画を上映し、茂朱山里映画祭や各種企画展が開催される際には、関連する映画を上映しています。チケットや飲み物、ポップコーンはすべてリーズナブルな価格で提供され、地域住民や観光客に人気があります。映画の前売りチケットはホームページからも購入することができます。また、茂朱を代表するホタル祭りもこの映画館を中心に開催されます。周辺には蛍雪池工図書館、カワウソプール、ホタルジム、寒風楼、伝統工芸工房などさまざまな文化やスポーツ施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この映画館はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館は1館で57席、2館で41席の小さな規模の映画館です。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "茂朱山里映画館は2014年に開館しました。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館はどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館は、3D映像装備、スクリーン、領事室、チケット売り場、売店、ロビーなどの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館ではどのような映画が上映されますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館では普段は全国同時封切りの最新映画が上映されます。茂朱山里映画祭や各種企画展が開催される際には、関連する映画も上映されます。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館のチケットや飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "茂朱山里映画館ではチケットや飲み物、ポップコーンがすべてリーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館のチケットはどのように購入できますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館のチケットはホームページからも購入することができます。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館の周辺には蛍雪池工図書館、カワウソプール、ホタルジム、寒風楼、伝統工芸工房などさまざまな文化やスポーツ施設があります。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館はどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館では茂朱山里映画祭や各種企画展などのイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館はどのような問題を解消しましたか？",
            "answer": "茂朱山里映画館は映画館がない地域に造られ、地域住民が映画を観るために都市へ1時間以上車に乗らなければならなかった不便さを解消しました。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里映画館はどのようなイベントを開催しますか？",
            "answer": "茂朱山里映画館では茂朱山里映画祭や各種企画展などのイベントが開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 520
    }
}